比人搶左個名 就好似比人搶左條女咁

有冇巴打同我一樣 轉黎新台個陣比人快一步登記左以前係高登用開個名？
雖然話呢個名唔係我獨有，人人都有權改名叫死獌狗 ，但用開有感情，同埋獌區嘅巴打一睇都叫認得下個名，知道係小弟黎9up下啦⋯ 又好似大家見到韓費呀，俾盡呀，47歲（破產）咁多位巴打呀，咁有親切感咁。
唉，好似比人搶左條女咁
屌

那有女

我都搶左個

小人物唔怕比人搶

認同

agger

不知名會員聽都未聽過

垃圾名都搶😂😂